Whatsapp藍tick真係強迫症人士既惡夢

見親有message就一定要開黎望下
但睇完一時諗唔到點覆/唔想覆就會變左藍tick人
但又唔想熄左佢，因為有時想知對方有冇藍tick我
好矛盾好麻煩